[回帶] 仲有冇記得寶貝智多星

睇番頭兩優集真係好搞笑好正
可能我笑點低啦

以前明珠台成日播，聖誕最多

聖誕必睇

年年聖誕明珠台都播

我記得果陣有game
入磁帶

成日翻睇